msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tataru-helper\n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-02 21:55+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2021-01-14 17:31\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: GetString;GetPluralString:1,2;GetParticularString:1c,2;GetParticularPluralString:1c,2,3;_;_n:1,2;_p:1c,2;_pn:1c,2,3\\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Crowdin-Project: tataru-helper\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 367037\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: en_US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6\n"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:124
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:125
msgid "Chat Window"
msgstr "대화 창"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:126
msgid "Stream Chat Window"
msgstr "실시간 대화 창"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:128
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:132
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:134
msgid "Chat Appearance"
msgstr "대화 설정"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:135
msgid "Translation Settings"
msgstr "번역 설정"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:136
msgid "General"
msgstr "일반 설정"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:138
msgid "Behavior"
msgstr "창 설정"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:139
msgid "Hotkeys"
msgstr "단축키"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:141
msgid "Font Settings"
msgstr "글꼴 설정"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:142
msgid "Font Size"
msgstr "글꼴 크기"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:144
msgid "Font Color"
msgstr "글꼴 색"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:145
msgid "Color 1"
msgstr "색상 1"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:146
msgid "Color 2"
msgstr "색상 2"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:148
msgid "Font"
msgstr "글꼴"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:150
msgid "Background Color"
msgstr "배경 색상"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:152
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:153
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:154
msgid "Available Colors"
msgstr "가능한 색상"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:155
msgid "Standard Colors"
msgstr "표준 색상"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:156
msgid "Recent Colors"
msgstr "최근 색상"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:158
msgid "Paragraph Settings"
msgstr "문단 설정"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:159
msgid "Spacing"
msgstr "간격"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:160
msgid "Line Break Height"
msgstr "줄바꿈 간격"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:162
msgid "Chat Codes"
msgstr "번역할 대화"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:164
msgid "Translation Engine"
msgstr "번역기 엔진"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:165
msgid "FF Language"
msgstr "게임 클라이언트 언어"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:166
msgid "Translate to"
msgstr "번역할 언어"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:168
msgid "Show/hide Chat Window"
msgstr "창 표시/숨기기"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:169
msgid "Hotkey to hide a Chat Box when it is not needed and call it up when it is needed. You should use Ctrl/Shift/Alt + Any key or combination of Ctrl+Shift+Alt + Any key, etc. The key combinations must not be repeated. If you cannot assign a key, it is occupied by the application or system. Example: CTRL+Q, CTRL+ALT+R, SHIFT+ALT+CTRL+T, ALT+SHIFT+Y, SHIFT+CTRL+G, etc."
msgstr "채팅 창을 필요에 따라 숨기거나 나타낼 수 있는 단축키입니다. Ctrl/Shift/Alt + 특정 키 혹은 Ctrl+Shift+Alt + 특정 키 와 같은 형태로 설정하는 것이 좋습니다. 키 조합은 중복될 수 없습니다. 특정 단축키 조합이 설정되지 않는다면, 프로그램 또는 시스템이 이미 설정해둔 조합입니다. 예: Ctrl+Q, Ctrl+Alt+R, Shift+Alt+Ctrl+T 등"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:171 Utils/LanguagueWrapper.cs:178
msgid "Click Through"
msgstr "마우스 통과"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:172
msgid "Hotkey to turn on/off clicks through the windows. You should use Ctrl/Shift/Alt + Any key or combination of Ctrl+Shift+Alt + Any key, etc. The key combinations must not be repeated. If you cannot assign a key, it is occupied by the application or system. Example: CTRL+Q, CTRL+ALT+R, SHIFT+ALT+CTRL+T, ALT+SHIFT+Y, SHIFT+CTRL+G, etc."
msgstr "채팅 창 너머로 클릭을 통과시키는 옵션을 켜고 끄는 단축키입니다. Ctrl/Shift/Alt + 특정 키 혹은 Ctrl+Shift+Alt + 특정키 같은 형태로 설정하는게 좋습니다. 키 조합은 중복될 수 없는데, 프로그램 또는 시스템이 이미 설정해둔 키 조합이면 중복이므로 쓸 수 없습니다. 예: Ctrl+Q, Ctrl+Alt+R, Shift+Alt+Ctrl+T 등.."

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:174
msgid "Clear Chat"
msgstr "채팅 기록 지우기"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:175
msgid "Hotkey to clear any text in the chatbox. You should use Ctrl/Shift/Alt + Any key or combination of Ctrl+Shift+Alt + Any key, etc. The key combinations must not be repeated. If you cannot assign a key, it is occupied by the application or system. Example: CTRL+Q, CTRL+ALT+R, SHIFT+ALT+CTRL+T, ALT+SHIFT+Y, SHIFT+CTRL+G, etc."
msgstr "채팅 창을 비우는 단축키입니다. Ctrl/Shift/Alt + 특정 키 혹은 Ctrl+Shift+Alt + 특정 키 와 같은 형태로 설정하는 것이 좋습니다. 키 조합은 중복될 수 없습니다. 특정 단축키 조합이 설정되지 않는다면, 프로그램 또는 시스템이 이미 설정해둔 조합입니다. 예: Ctrl+Q, Ctrl+Alt+R, Shift+Alt+Ctrl+T 등"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:177
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:179 Utils/LanguagueWrapper.cs:185
msgid "Always On Top"
msgstr "항상 위에 표시"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:180
msgid "Auto Hide"
msgstr "자동 숨김"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:182
msgid "Cutscenes/No delay"
msgstr "컷씬/딜레이 없음"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:183
msgid "EXPERIMENTAL FUNCTION. If this option is active, the application will catch text from quest clouds and cutscene subtitles directly, not from the chatlog. Errors can occur."
msgstr "실험 중인 기능입니다. 퀘스트 말풍선과 컷씬 자막을 채팅 로그를 거치지 않고 바로 번역합니다. 오류가 발생할 수 있습니다."

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:186
msgid "Hide to Tray"
msgstr "알림 영역으로 숨기기"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:187
msgid "Show Timestamps"
msgstr "타임 스탬프 보기"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:189
msgid "Streamer Window"
msgstr "실시간 창"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:191
msgid "Show Chat Window"
msgstr "채팅 창 표시"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:192
msgid "Hide Chat Window"
msgstr "채팅 창 숨기기"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:194
msgid "Reset Chat Position"
msgstr "채팅 창 위치 초기화"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:196
msgid "Translation engine error. Consider switching to other engine."
msgstr "번역 엔진이 제대로 작동하지 않네요. 다른 엔진을 이용해보세요."

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:198
msgid "FF Status:"
msgstr "게임 상태:"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:200
msgid "FFXIV process not found. Make sure that FFXIV is running using DirectX 11."
msgstr "FFXIV 프로세스를 찾을 수 없습니다. DirectX 11을 사용하여 FFXIV를 실행하십시오."

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:202
msgid "Process found:"
msgstr "프로세스:"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:204
msgid "Dear Patrons!"
msgstr "후원자 여러분!"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:205
msgid "We express our great appreciation to the people who support our project and motivate us for new achievements."
msgstr "여러분들의 후원에 항상 감사드리며, 덕분에 열심히 개선하고 있습니다."

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:206
msgid "Thank you"
msgstr "감사합니다."

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:208
msgid "Translation engine error. Switching to:"
msgstr "번역기 엔진이 고장났습니다. 다른 엔진으로 교체합니다:"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:210
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:211
msgid "Echo"
msgstr "혼잣말"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:212
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:213
msgid "NPCD"
msgstr "NPC 대화"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:214
msgid "NPCA"
msgstr "NPC 대화(알림)"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:215
msgid "Recruitment"
msgstr "파티 모집"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:216
msgid "Say"
msgstr "말하기"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:217
msgid "Shout"
msgstr "외치기"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:218
msgid "Party"
msgstr "파티"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:219
msgid "Tell"
msgstr "귓속말"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:220
msgid "FreeCompany"
msgstr "자유부대"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:221
msgid "Yell"
msgstr "떠들기"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:222
msgid "Alliance"
msgstr "연합 파티"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:223
msgid "LinkShell1"
msgstr "링크셸[1]"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:224
msgid "LinkShell2"
msgstr "링크셸[2]"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:225
msgid "LinkShell3"
msgstr "링크셸[3]"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:226
msgid "LinkShell4"
msgstr "링크셸[4]"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:227
msgid "LinkShell5"
msgstr "링크셸[5]"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:228
msgid "LinkShell6"
msgstr "링크셸[6]"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:229
msgid "LinkShell7"
msgstr "링크셸[7]"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:230
msgid "LinkShell8"
msgstr "링크셸[8]"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:232
msgid "Novice Network"
msgstr "초보자 채널"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:234
msgid "Server Info"
msgstr "서버 정보"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:236
msgid "CWLS1"
msgstr "서버초월 링크셸[1]"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:237
msgid "CWLS2"
msgstr "서버초월 링크셸[2]"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:238
msgid "CWLS3"
msgstr "서버초월 링크셸[3]"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:239
msgid "CWLS4"
msgstr "서버초월 링크셸[4]"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:240
msgid "CWLS5"
msgstr "서버초월 링크셸[5]"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:241
msgid "CWLS6"
msgstr "서버초월 링크셸[6]"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:242
msgid "CWLS7"
msgstr "서버초월 링크셸[7]"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:243
msgid "CWLS8"
msgstr "서버초월 링크셸[8]"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:245
msgid "Emotes"
msgstr "감정표현"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:246
msgid "Custom Emotes"
msgstr "사용자 감정표현"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:248
msgid "Downloading new version:"
msgstr "새로운 버전을 다운로드합니다"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:249
msgid "Click here to update to new version."
msgstr "새 버전으로 업데이트하려면 여기를 클릭하십시오."

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:251
msgid "Tataru Update"
msgstr "타타루 업데이트"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:252
msgid "New Tataru helper version is available. Restart Application to update."
msgstr "새 타타루 헬퍼 버전을 사용할 수 있습니다. 업데이트하려면 응용 프로그램을 다시 시작하십시오."

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:254
msgid "Check updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:255
msgid "Looking for updates..."
msgstr "업데이트를 찾고 있습니다..."

#: Utils/LanguagueWrapper.cs:256
msgid "No updates found."
msgstr "업데이트를 찾을 수 없습니다."

#~ msgid "Couldn't find FFXIV process."
#~ msgstr "Couldn't find FFXIV process."

#~ msgid "Interval Width"
#~ msgstr "Spacing"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "English"

#~ msgid "Russian"
#~ msgstr "Russian"

#~ msgid "Show Hide Chat Window Hotkey Tooltip"
#~ msgstr ""
#~ "Hotkey to hide a Chat Box when it is not needed and call it up when it is "
#~ "needed. You should use Ctrl/Shift/Alt + Any key or combination of Ctrl"
#~ "+Shift+Alt + Any key, etc. The key combinations must not be repeated. If "
#~ "you cannot assign a key, it is occupied by the application or system. "
#~ "Example: CTRL+Q, CTRL+ALT+R, SHIFT+ALT+CTRL+T, ALT+SHIFT+Y, SHIFT+CTRL+G, "
#~ "etc."

#~ msgid "Click Through HotKey ToolTip"
#~ msgstr ""
#~ "Hotkey to turn on/off clicks through the windows. You should use Ctrl/"
#~ "Shift/Alt + Any key or combination of Ctrl+Shift+Alt + Any key, etc. The "
#~ "key combinations must not be repeated. If you cannot assign a key, it is "
#~ "occupied by the application or system. Example: CTRL+Q, CTRL+ALT+R, SHIFT"
#~ "+ALT+CTRL+T, ALT+SHIFT+Y, SHIFT+CTRL+G, etc."

#~ msgid "Clear Chat HotKey ToolTip"
#~ msgstr ""
#~ "Hotkey to clear any text in the chatbox. You should use Ctrl/Shift/Alt + "
#~ "Any key or combination of Ctrl+Shift+Alt + Any key, etc. The key "
#~ "combinations must not be repeated. If you cannot assign a key, it is "
#~ "occupied by the application or system. Example: CTRL+Q, CTRL+ALT+R, SHIFT"
#~ "+ALT+CTRL+T, ALT+SHIFT+Y, SHIFT+CTRL+G, etc."

#~ msgid "Direct Memory Reading"
#~ msgstr "Cutscenes/No delay"

#~ msgid "Direct Memory Reading Tooltip"
#~ msgstr ""
#~ "EXPERIMENTAL FUNCTION. If this option is active, the application will "
#~ "catch text from quest clouds and cutscene subtitles directly, not from "
#~ "the chatlog. Errors can occur."

#~ msgid "We express great appreciation"
#~ msgstr ""
#~ "We express our great appreciation to the people who support our project "
#~ "and motivate us for new achievements."

